建制派係咁係地區派野做勢，大家係咪原諒佢地

好似派好多野，而且要拿既老人家一定要登記，好似各區都做緊

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？